香港樂迷全部都係垃圾

參考資料：
「叱咤樂壇流行榜頒獎典禮」31周年柒事榜
1. 首屆頒獎禮（1988）故意落鳩梅艷芳面，一個獎都無食白果
2. 劉德華因得罪肥婆長期無獎
3. 李克勤因得罪肥婆長期無獎
4. 商台專捧垃圾自己友，例如I love you boyz、有耳非文，出咗廣播道無人聽
5. 鄭欣宜奪得2016年我最喜愛女歌手
6. 頭15屆頒獎禮，每屆都預留起碼10分鐘俾肥婆發表廢話
7. 草蜢連續6年（1990-1995）獲得組合金獎，Beyond四子年代長期屈居銀獎
8. 故意連續3年（1988-1990）頒發男歌手銀獎給已經宣佈不再領獎的譚詠麟
9. 故意頒發女歌手銀獎（1991）給已經宣佈不再領獎的梅艷芳
10. 肥婆搞「原創歌運動」令香港樂壇死快啲
11. 連續兩年頒發最佳填詞人大獎給陳詠謙

杯葛商台叱咤掀罵戰，G.E.M.遭藍奕邦、艾粒圍插

連登仔為G.E.M.平反，話樂壇老屎忽迫走G.E.M.
其實早係廿年前樂壇已經係咁，當年迫走Beyond去日本發展

但就算叱吒/tvb幾唔公平，香港人先係最大責任
Beyond要家駒死後先最紅，仲要係大陸，台灣，馬來西亞呢d地方仲紅過香港
G.E.M.係香港既時候有幾紅？人地又係一返大陸就爆紅
根本香港音迷就最撚垃圾屌咩叱吒，自己反醒下先啦

依家香港有咁高質既band, 都係得咁少views
俾機會你地班垃圾同我like爆佢

從來唔覺得香港音樂創作有死過
係香港人唔肯進步 成日都自己人打自己人
有咩都一定踩咗先

香港人唔值得有咁高質既band
學G.E.M.上去奶共一定已經爆紅

其實香港唱片公司同大台都有責任啦
唱片公司一味出同一類K歌捧同一類歌手
短視即食短功近利從來都冇心建立一個好嘅創作環境
大台全部山頭主義大佬文化乜都要講論資排輩
個個分晒馬房邊個係親生仔邊個唔係
根本就係一個講人事講靠山嘅腐敗圈子

rubberband都係九千幾like?
你班香港人羞唔羞？仲話香港人既band
垃圾youtuber都多過佢

叱吒啲獎簡直就係笑話
對唔住，針對左商台。
應該係全香港嘅音樂獎
我仲記得古仔拎我最喜愛男歌手
啲音樂獎好似"比面派對"咁